<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addons>
<addon
  id="pvr.iptvsimple2"
  version="1.9.9"
  name="PVR IPTV Simple Client2"
  provider-name="nightik">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.2"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="XBMC_IPTV_Simple.pvr"
    library_osx="XBMC_IPTV_Simple.pvr"
    library_freebsd="XBMC_IPTV_Simple.pvr"
    library_wingl="XBMC_IPTV_Simple_win32.dll"
    library_windx="XBMC_IPTV_Simple_win32.dll"
    library_android="libXBMC_IPTV_Simple.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">Kodi ПВР добавка за поддръжка на IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ca">Complement d'Kodi PVR amb suport per IPTV https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="cs">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="cy">Ychwanegyn recordydd Kodi ar gyfer cefnogi IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="da">Kodi PVR addon til IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="de">Kodi PVR Addon für IPTV Unterstützung. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="el">Πρόσθετο του Kodi για PVR, με υποστήριξη IPTV. Για λεπτομέρειες επισκεφθείτε το: https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="es">Kodi PVR addon para soporte IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="es_AR">Kodi PVR addon para soporte IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="fr">Extension PVR pour le support IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="fr_CA">Addiciel de numériscope Kodi pour la prise en charge de IPTV https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="gl">Complemento PVR do Kodi de soporte á IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="he">קליינט PVR עם תמיכה ב־IPTV.&#10;https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="hr">Kodi PVR dodatak za IPTV podršku. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="hu">Kodi PVR kiegészítő IPTV támogatással. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="id">Pengaya PVR Kodi untuk dukungan IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="is">Kodi upptökuviðbót fyrir stuðning við IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="it">Addon PVR Kodi per il supporto IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ja">IPTV をサポートする Kodi PVR アドオンです。 https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ko">IPTV 지원을 위한 Kodi PVR 애드온. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="lt">Kodi PVR priedas IPTV palaikymui. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="lv">Kodi PVR pielikums IPTV atbalstam. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ms">Pasang-tambah PVR Kodi untuk sokongan IPTV https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="nl">Kodi PVR add-on voor IPTV ondersteuning. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="no">Kodi PVR tillegg for IPTV støtte. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla IPTV. Więcej informacji o wtyczce:  https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="pt">Addon PVR do Kodi para suporte IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="pt_BR">Addon de PVR no Kodi com suporte a IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ro">Modulul Kodi PVR pentru suport IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ru">Kodi PVR аддон для поддержки IPTV.  https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="sk">Kodi PVR doplnok umožňujúci IPTV podporu. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="sl">Kodi-jev dodatek PVR s podporo za IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="sv">PVR-tillägg med IPTV-support för Kodi. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="tr">IPTV desteği için Kodi PVR eklentisi. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="zh">Kodi PVR 插件需要 IPTV 支持。https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <description lang="bg">IPTV обикновен ПВР клиент. Поддържа m3u плейлисти, стрийминг на телевизия за мултикаст/уникаст източници, слушане на радио канали и електронен програмен справочник.</description>
    <description lang="ca">Client senzill per a IPTV PVR amb support per a llistes de reproducció m3u, streaming de TV en viu multicast/unicast, reproducció de canals de ràdio i EPG.</description>
    <description lang="cs">IPTV Simple PVR Client podporuje m3u playlisty, streemování  TV pro multicast/unicast zdroje, poslouchání Radia a EPG.</description>
    <description lang="cy">Cleient IPTV Simple PVR  Mae'n cynnal rhestrau m3u, ffrydio Teledu Byw o ffynonellau darlledu eang ac unigol, gwrando ar sianeli Radio ac Amserlen Rhaglenni.</description>
    <description lang="da">IPTV Simpel PVR klient understøttelse M3U-afspilningslister, streaming af direkte tv til multicast/unicast kilder, lytte til radio kanaler og EPG.</description>
    <description lang="de">IPTV Simple PVR Client unterstützt m3u Wiedergabelisten, Streaming von Live TV für Multicast/Unicast Quellen, Radiosender und EPG.</description>
    <description lang="el">Απλός Πελάτης PVR του IPTV, με υποστήριξη λιστών αναπαραγωγής m3u, αναπαραγωγή ροών Live TV για πηγές πολλαπλής/μοναδικής διανομής, ακρόαση ραδιοφωνικών καναλιών και EPG.</description>
    <description lang="en">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_AU">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_NZ">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_US">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="es">El cliente PVR IPTV Simple soporta listas M3U, reproducción de TV en Vivo para origenes multicast/unicast, escucha de canales de radio y EPG</description>
    <description lang="es_AR">El cliente PVR IPTV Simple soporta listas M3U, reproducción de TV en Vivo para origenes multicast/unicast, escucha de canales de radio y GEP</description>
    <description lang="fr">Le client PVR IPTV Simple supporte les listes de lecture m3u, la diffusion en continu de la TV en direct en mono ou multi-diffusion, l'écoute des chaînes radio et l'EPG.</description>
    <description lang="fr_CA">Client de numériscope simple pour IPTV, prenant en charge les listes de lecture m3u, la lecture en transit des télés en direct pour les sources de multidiffusion et de monodiffusion, l'écoute de chaînes radio, et le GÉP.</description>
    <description lang="gl">O cliente PVR simple de IPTV soporta listaxes m3u, transmisión de TV en directo para fontes multicast/unicast, escoita de canles de Radio e Guía.</description>
    <description lang="he">IPTV Simple הינו לקוח PVR התומך ברשימות m3u, הזרמות טלוויזיה חיה ממקור מרובב/ סטרים בודד, האזנה לתחנות רדיו ומדריך ערוצים.</description>
    <description lang="hr">IPTV Simple PVR klijent podržava m3u popise izvođenja, streamanje TV programa s više ili jednog izvora, slušanje radio programa i elektronski programski vodič (EPG).</description>
    <description lang="hu">Az IPTV PVR kiegészítő támogatja m3u listák lejátszását, élő TV adások hálózati streamelését, rádióadók hallgatását EPG adatok kezelésével.</description>
    <description lang="id">IPTV, klien PTV sederhana yang mendukung playlist m3u, pengaliran siaran TV langsung untuk sumber multicast/unicast, mendengarkan radio dan EPG.</description>
    <description lang="is">Einfaldur upptökubiðlari fyrir IPTV sem styður m3u spilunarlista, streymingu af beinum atburðum frá multicast/unicast þjónustum, hlustun á útvarpsrásir og rafræna dagskrárvísa</description>
    <description lang="it">Il client IPTV Simple PVR supporta playlist m3u, streaming della Live TV per sorgenti multicast/unicast e ascoltare canali Radio ed EPG.</description>
    <description lang="ja">IPTV シンプル PVR クライアントは、m3u プレイリスト、マルチキャスト/ユニキャストのライブ TV ストリーミング、ラジオチャンネルや EPG の視聴をサポートしています。</description>
    <description lang="ko">IPTV Simple PVR 클라이언트는 m3u 재생목록, 스트리밍, 멀티캐스트/유니캐스트 소스의 TV 시청, 라디오 채널과 EPG를 통한 청취를 지원합니다.</description>
    <description lang="lt">IPTV Simple PVR klientas palaiko m3u grojaraščius, TV transliacijas iš multicast/unicast šaltinių, radijo stočių transliacijas ir EPG.</description>
    <description lang="lv">IPTV vienkāršais PVR klients atbalsta m3u spēļsarakstus, tiešraides TV straumēšanu multiraides/uniraides avotiem, radio kanālu klausīšanos un EPG.</description>
    <description lang="ms">IPTV Simple PVR Client menyokong senarai audio visual m3u, penstriman Live TV untuk </description>
    <description lang="nl">IPTV simpele PVR cliënt ondersteunt m3u afspeellijsten, streaming van live TV voor multicast/unicast bronnen, luisteren naar radiozenders en EPG.</description>
    <description lang="no">IPTV Simple PVR klient støtter m3u spillelister, strømming av Live TV, lytting til radiokanaler og programguider.</description>
    <description lang="pl">Klient IPTV Simple wspiera listy odtwarzania m3u, strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych ze źródeł pojedynczych i grupowych oraz funkcje przewodnika TV.</description>
    <description lang="pt">Cliente PVR IPTV com suporte para listas de reprodução m3u, transmissão de TV em directo de fontes multidifusão/unidifusão, ouvir estações de rádio e EPG.</description>
    <description lang="pt_BR">O cliente de PVR IPTV Simple possuí suporte para listas m3u, streaming de tv ao vivo de fontes multicast/unicast, ouvir rádios e ainda possuí suporte a guia de programação eletrônica - EPG.</description>
    <description lang="ro">PVR Client IPTV suporta liste m3u, redare TV în direct pentru surse de multicast/unicast, ascultare canale radio si EPG.</description>
    <description lang="ru">Интерфейс для IPTV. Поддерживает просмотр потокового ТВ для юникаст/мультикаст источников, прослушивание радиоканалов и работу с электронным телегидом.</description>
    <description lang="sk">Jednoduchý IPTV PVR klient podporuje mp3 zoznamy súborov, streamovanie živého televízneho vysielania ako multicast/unicast zdroje, počúvanie rozhlasových kanálov a EPG.</description>
    <description lang="sl">IPTV Simple odjemalec PVR podpira sezname m3u, pretakanja TV v živo za vire multicast/unicast, poslušenje radijskih postaj in EPG.</description>
    <description lang="sv">IPTV Simple PVR Client stöder m3u-spellistor, strömmande Live-TV för multicast/unicast-källor, radiolyssning och EPG.</description>
    <description lang="tr">IPTV Basit PVR İstemcisi m3u çalma listeleri, multicast/unicast kaynaklar için Canlı TV akışı, radyo kanallarını dinleme ve EPG destekler.</description>
    <description lang="zh">IPTV 简单 PVR 前端支持 m3u 播放列表、多播/单播源直播电视、收听电台和电子节目单。</description>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно възпроизвеждане, некоректно време на ЕПС, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Aquest programari és inestable! Els autors no es fan responsables de reproduccions fallides, horaris incorrectes a l'EPG, hores perdudes o qualsevol altre efecte no desitjat.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlig for mislykkede afspilninger, forkerte EPG tider, spildte timer, eller andre bivirkninger.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Wiedergaben, falsche EPG Zeiten, verschwendete Zeit oder unerwünschte Effekte jeglicher Art.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Este es un software inestable. El autor no se hace responsable por reproducciones fallidas, datos de EPG incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto indeseable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Este es un software inestable. El autor no se hace responsable por reproducciones fallidas, datos de GEP incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto indeseable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Ce logiciel est en cours de développement. Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des lectures, horaires EPG, temps perdu et autres effets indésirables.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des lectures  défaillantes, d'horaires erronés du GÉP, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Este software non é estábel! Os autores non se fan responsábeis dos erros na reproducción, horarios incorrectos na Guía, horas vencidas, e otros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorani za neuspjelo snimanje, netočna zakazana snimanja, izgubjene sate, ili bilo koje druge neželjene učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Perangkat lunak ini belum stabil. Penulis tidak akan bertanggung-jawa untuk kegagalan penyetelan, waktu EPG yang tidak tepat, Waktu yang terbuang dan efek yang tidak diinginkan lainnya.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engan hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum spilunum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timers incorretti, ore perse, o qualsiasi altro effetto indesiderato.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、再生の失敗、EPG 時刻のずれ、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 재생 실패, 정확하지 않은 EPG 시각, 시간 낭비, 의도하지 않은 현상에 대해 제작자는 어떤 책임도 지지 않습니다.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autoriai nėra atsakingi dėl nepavykusio atkūrimo, klaidingo EPG laiko, prarastų valandų ar kito nepageidaujamo poveikio.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par neizdevušos atskaņošanu, nepareizu EPG laiku, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Perisian ini tidak stabi! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan memainkan, pemasa EPG yang tidak betul, pembaziran masa atau sebarang kesan tidak diingini.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Deze software is niet 100% stabiel! De auteurs zijn op geen enkele wijze aansprakelijk voor mislukte opnames, incorrecte EPG tijden, verspilde uren, of enig ander ongewild neveneffect..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er et ustabilt program! Skaperne er på ingen måte ansvarlig for feil ved avspilling, feil programguide tide, bortkastede timer eller andre uønskede ting.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w planie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não se responsabilizam por falhas nas reproduções, horários do EPG incorrectos, ou outro qualquer efeito não desejado.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! OS autories não são responsáveis por falhas nas reproduções, horários incorretos no EPG, horas perdidas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acest software este instabil! Autorii nu sunt responsabili în nici un fel pentru înregistrări eșuate, cronometrări EPG incorecte, ore pierdute sau orice alte efecte nedorite.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это нестабильная программа! Авторы не несут ответственности за неудачные воспроизведение, неверные время EPG, потраченное время и прочие нежелательные эффекты.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Toto je nestabilný softvér! Autori nie sú v žiadnom prípade zodpovední za chybné prehrávanie, nesprávne časy EPG, premrhané hodiny alebo akékoľvek iné nežiadúce účinky.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela predvajanja, nepravilne čase v EPG, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Denna mjukvara är ostabil! Författarna kan inte på något sätt hållas ansvariga för felaktiga uppspelningar, EPG-tider, bortslösade timmar eller andra oönskade effekter.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu kararsız bir yazılımdır! Yazanlar oynatma hatası, yanlış EPG zamanları, harcanmış saatler ya da diğer etkilerden sorumlu değiller.</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <platform>wingl windx</platform>
  </extension>
</addon>

<addon id="plugin.video.live.streams"
       name="LiveStreams"
       version="1.1.6"
       provider-name="divingmule/eseffair">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
    <import addon="script.module.simple.downloader" version="0.9.1"/>
    <import addon="script.module.simplejson" />
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>livestreams</summary>
    <description>
      Epg do meuguia.tv adaptado para esta versão melhorada pelo divingmule.
    </description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>

<addon id="plugin.video.tube8" name="Tube8" version="2.1.6" provider-name="xbmc-adult">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary>Stream adult videos from tube8.com</summary>
        <description>Tube8.com features a variety of adult videos. This addon contains explicit adult material. You may only view this addon if you are at least 18 years of age, or at least the age of majority in the jurisdiction where you reside or from which you access this content. If you do not meet these requirements, then you do not have permission to use this addon.  All content is hosted by tube8.com.</description>
        <disclaimer>The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content provider.</disclaimer>
        <platform>all</platform>
    </extension>
</addon>

<addon id="plugin.video.youtube" name="YouTube" provider-name="TheCollective" version="4.4.8">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0" />
    <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.10" />
    <import addon="script.common.plugin.cache" version="2.5.2" />
    <import addon="script.module.parsedom" version="2.5.2" />
    <import addon="script.module.simple.downloader" version="1.9.4" />
  </requires>
  <extension library="default.py" point="xbmc.python.pluginsource">
        <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">YouTube video byvoegsel</summary>
    <summary lang="be">YouTube video plugin</summary>
    <summary lang="bg">Видео добавка за YouTube</summary>
    <summary lang="cs">Modul videa YouTube</summary>
    <summary lang="da">YouTube videoplugin</summary>
    <summary lang="de">YouTube Video Plugin</summary>
    <summary lang="el">Plugin για το YouTube</summary>
    <summary lang="en">YouTube video plugin</summary>
    <summary lang="es">Plugin de video de YouTube</summary>
    <summary lang="es_AR">Plugin de video de YouTube</summary>
    <summary lang="es_MX">Plugin de vídeo de Youtube</summary>
    <summary lang="eu">YouTube bideo gehigarria</summary>
    <summary lang="fa">پلاگین You Tube</summary>
    <summary lang="fi">YouTube-videoliitännäinen</summary>
    <summary lang="fr">Extension vidéo YouTube</summary>
    <summary lang="gl">Extensión de vídeo de YouTube</summary>
    <summary lang="he">תוסף וידאו YouTube </summary>
    <summary lang="hu">YouTube video kiegészítő</summary>
    <summary lang="it">Plugin video YouTube</summary>
    <summary lang="ja">YouTube ビデオプラグイン</summary>
    <summary lang="ko">YouTube 비디오 플러그인</summary>
    <summary lang="lt">YouTube vaizdo įskiepis</summary>
    <summary lang="mk">YouTube видео додаток</summary>
    <summary lang="nl">YoutTube video plugin</summary>
    <summary lang="no">YouTube video tillegg</summary>
    <summary lang="pl">Wtyczka YouTube</summary>
    <summary lang="pt">Plugin de vídeo YouTube</summary>
    <summary lang="pt_BR">Plugin de vídeo YouTube</summary>
    <summary lang="ro">Plugin video YouTube</summary>
    <summary lang="ru">Дополнение видео YouTube</summary>
    <summary lang="sk">Zásuvný modul pre video z YouTube</summary>
    <summary lang="sl">Video vtičnik YouTube</summary>
    <summary lang="sv">YouTube videotillägg</summary>
    <summary lang="th">ส่วนเสริมวิดีโอ YouTube</summary>
    <summary lang="uk">Відео додаток YouTube</summary>
    <summary lang="zh">YouTube视频插件</summary>
    <summary lang="zh_TW">YouTube 影片外掛</summary>
    <description lang="af">Byvoegsel wat jou toelaat om videos te blaai en speel vanaf almal se gunsteling video werf!</description>
    <description lang="be">Plugin that lets you browse and play videos from everybody's favorite video site!</description>
    <description lang="bg">Добавката Ви позволява да разглеждате и гледате видео клипове от любимия на на всички видео сайт!</description>
    <description lang="cs">Modul, který vám umožní procházet a přehrávat videa z nejoblíbenější stránky s videi.</description>
    <description lang="da">Plugin som lader dig browse og afspille videoer fra alles yndlings videoside!</description>
    <description lang="de">Ein Plugin, welches Ihnen erlaubt Videos von Youtube abzuspielen.</description>
    <description lang="el">Plugin το οποίο σας επιτρέπει να περιηγηθείτε και να δείτε βίντεο από την πιο αγαπητή ιστοσελίδα βίντεο!</description>
    <description lang="en">Plugin that lets you browse and play videos from everybody's favorite video site!</description>
    <description lang="es">Este plugin te permite buscar y reproducir vídeos desde el sitio de vídeos favorito de todos!</description>
    <description lang="es_AR">¡Este plugin te permite buscar y reproducir videos desde el sitio de videos favorito de todos!</description>
    <description lang="es_MX">¡El Plugin que te permite explorar y reproducir vídeos del sitio favorito de todos!</description>
    <description lang="fa">این پلاگین امکان مرور و پخش ویدئو از سایت های ورد علاقه تان را به شما میدهد.</description>
    <description lang="fi">Plugin jolla voi selata ja katsoa videoita kaikkien suosikkivideosivustolta!</description>
    <description lang="fr">Programme permettant parcours et visualisation des chaînes du meilleur site vidéo !</description>
    <description lang="gl">Extensión que permite explorar e reproducir vídeos do sitio favorito de todos!</description>
    <description lang="he">תוסף שמאפשר לך לדפדף ולנגן מתוך אתר הוידאו האהוב על כולם!</description>
    <description lang="hu">A kiegészítő lehetővé teszi mindenkinek, hogy böngésszen, és lejátsszon videókat, mindenki kedvenc videómegosztójáról!</description>
    <description lang="it">Plugin the ti permette di cercare e riprodurre video dal sito di video preferito da tutti!</description>
    <description lang="ja">みんなが大好き、あの有名なサイト上の動画をブラウズ・再生するプラグイン！</description>
    <description lang="ko">YouTube 동영상을 탐색하고 재생할 수 있는 플러그인</description>
    <description lang="lt">Įskiepis, kuris leidžia jums naršyti ir leisti vaizdo įrašus YouTube svetainėje!</description>
    <description lang="mk">Дополнување кое ви овозможува пребарување и пуштање на видеа од омилени видео страни!</description>
    <description lang="nl">Plugin waarmee u kunt bladeren en video's af te spelen vanaf een ieders favoriete video site!</description>
    <description lang="no">Et tillegg som lar deg bla gjennom og spille av videoer fra alles favoritt video nettsted!</description>
    <description lang="pl">Ten plugin pozwala na przeszukiwanie i odtwarzanie wideo z powszechnie lubianej strony!</description>
    <description lang="pt">Plugin que permite procurar e reproduzir vídeos do site favorito de todos!</description>
    <description lang="pt_BR">Plugin que permite navegar e reproduzir vídeos do site favorito de vídeos de todo mundo!</description>
    <description lang="ro">Plugin ce va permita sa gasiti şi să vizualizaţi videoclipuri de pe site-ul favorit al tuturora.</description>
    <description lang="ru">Данное дополнение позволяет находить и смотреть видео на всеми любимом сайте.</description>
    <description lang="sk">Tento zásuvný modul umožňuje prehliadať a prehrávať videá z najobľúbenejšej videostránky na svete!</description>
    <description lang="sl">Vtičnik, ki omogoča predvajanje posnetkov z vaše najljubše video strani!</description>
    <description lang="sv">Tillägget låter dig bläddra och spela videor från allas favoritvideosajt!</description>
    <description lang="th">ส่วนเสริมที่ช่วยให้คุณสามารถเรียกดูและเล่นวิดีโอจากเว็บไซต์วิดีโอที่ทุกคนชื่นชอบ!</description>
    <description lang="zh">让你能浏览和播放最受欢迎的视频网站内容的插件！</description>
    <disclaimer lang="af">Sommige dele van hierdie byvoegsel mag dalk nie wettig wees in jou land van verblyf nie - gaan die plaaslike wette na voor installering.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Някои части от добавката може да са незаконни в държавата, в която се намирате - моля, проверете местните закони, преди да я инсталирате.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Algunes parts d'aquest complement poden no ser legals al vostre país de residència - si us plau verificau les lleis locals abans d'instal·lar-lo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Některé části tohoto doplňku nemusí být legální ve vašem státě - prosím ověřte vaše zákony před instalací.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Nogle dele af dette add-on er muligvis ikke lovlige i dit hjemland - Kontroller venligst dette ved de lokale myndigheder inden du installerer.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Einige Teile dieses Addons könnten in deinem Land verboten sein - bitte stelle vor der installation sicher, dass du keine Gesetze verletzt.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Κάποια τμήματα αυτού του πρόσθετου ενδέχεται να μην είναι νόμιμα στη χώρα σας - ελέγξετε τη νομοθεσία πριν την εγκατάσταση.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">Some parts of this addon may not be legal in your country of residence - please check with your local laws before installing.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Algunas partes de este addon pueden no ser legales en tu país de residencia - verifica tus leyes locales antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Algunas partes de este add-on pueden no ser legales en tu país de residencia - verifica tus leyes locales antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">Algunas partes de este addon pueden no ser legales en tu país de residencia - por favor consulta tus leyes locales antes de instalar</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Jotkin tämän lisäosan osat eivät ehkä ole laillisia maassasi - tarkista paikalliset lait ennen asentamista.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Certaines options de cette extension ne sont peut-être pas autorisées dans votre pays - Merci de le vérifier avant son installation.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Algunhas partes deste engadido poden non ser legais no teu país - por favor verifica as leis locais antes de instalalo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">חלקים מתוסף זה עלולים להיות לא חוקיים במקום מגורייך-אנא בדוק את החוקים החלים עלייך לפני התקנת התוסף.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">A kiegészítő egyes részei lehet, hogy nem legálisak az Ön hazájában - kérjük ellenőrizze a helyi törvényeket a telepítés elött. </disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Alcune parti di questo addon potrebbero non essere legali nel tuo paese di residenza - Ti preghiamo di controllare la tua normativa locale prima di installarlo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">本アドオンの一部は、お住まいの国によっては違法となる可能性があります。インストール前にお住まいの国の法律をご確認ください。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 추가기능의 일부분은 사용자의 국가나 거주지역에 따라 합법적이지 않을 수도 있습니다 - 설치하기 전에 관련 법률을 확인하세요.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Kai kurios šio priedo dalys gali būti Nerodomos/Nepaleidžiamos jūsų Šalyje - prašome patikrinti savo vietinius įstatymus prieš įdiegiant priedą.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Некои делови од дополнувањето може да не се легални во вашата држава - провери пред да инсталираш.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Sommige onderdelen van deze plugin kunnen illegaal zijn in uw land.
Raadpleeg de lokale wetgeving voordat u deze plugin installeert.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Noen deler av dette tillegget kan hende ikke er lovlig i landet du bor i - vennligst sjekk med dine lokale lover før du installerer.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Niektóre części tego dodatku mogą być nielegalne w twoim kraju - przed instalacją sprawdź zgodność ze swoim lokalnym prawem.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Algumas partes deste addon podem não ser legais no seu país de residência - por favor confira as leis regionais antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Algumas partes deste addon podem não ser legais em seu país de residência - por favor, verifique as leis locais antes de instalar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Unele părți ale acestui addon ar putea fi ilegale în țara ta - verifică legislația locală înainte de a-l instala.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Некоторые элементы этого дополнения могут являться незаконными в вашей стране проживания. Перед установкой ознакомьтесь с местным законодательством.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Niektoré časti tohto doplnku nemusia byť vo vašej krajine legálne - pred inštaláciou si prosím overte, či je to v súlade s vašim lokálnym právom.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">Deli tega dodatka mogoče niso legalni v kraju vašega bivanja - preverite pred namestitvijo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Någon del av detta tillägg kanske är olagligt i ditt land - kontrollera dina lokala lagar innan installation.</disclaimer>
    <disclaimer lang="th">บางส่วนจากส่วนขยายนี้อาจไม่ถูกต้องตามกฏหมายในประเทศของคุณ กรุณาตรวจสอบกฏหมายในประเทศของคุณก่อนทำการติดตั้ง</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这个插件的某些内容可能不符合你所在国家的法律规定 - 请在在安装前确认符合当地法律。</disclaimer>
    <platform>all</platform>
    <language />
  </extension>
</addon>

<addon id="repository.riostv" name="Mauricio repository" version="0.0.2" provider-name="Mauricio">
	<extension point="xbmc.addon.repository" name="Mauricio Add-on Repository">
		<info compressed="false">http://raw.github.com/xmbcrios/riostv/master/addons.xml</info>
		<checksum>http://raw.github.com/xmbcrios/riostv/master/addons.xml.md5</checksum>
		<datadir zip="true">http://raw.github.com/xmbcrios/riostv/master/repo/</datadir>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary>Mauricio Addon</summary>
		<description>Official Repository Riostv</description>
		<disclaimer></disclaimer>
		<platform>all</platform>
	</extension>
</addon>

<addon
  id="skin.aeon.nox.5"
  version="5.5.5"
  name="Aeon Nox"
  provider-name="BigNoid">
	<requires>
		<import addon="xbmc.gui" version="5.3.0"/>
		<import addon="script.grab.fanart" version="0.12.8"/>
		<import addon="script.skinshortcuts" version="0.2.4"/>
		<import addon="service.library.data.provider" version="0.0.1"/>
	</requires>
	<extension
	  point="xbmc.gui.skin"
	  defaultthemename="textures.xbt"
	  debugging="false"
	  effectslowdown="0.75">
		<res width="1920" height="1080" aspect="16:9" default="true" folder="1080i" />
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="el">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="en">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="en_NZ">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="en_US">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="es">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="fi">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="fr">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="fr_CA">Aeon Nox 5 : Redux</summary>
		<summary lang="gl">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="hu">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="is">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="it">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="ko">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="lt">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="ms">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="nl">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="pl">Skóra Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="pt">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="pt_BR">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="ru">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="sk">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="sv">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="te_IN">Aeon Nox 5: పునరుద్ధరణ</summary>
		<summary lang="th">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<summary lang="zh">Aeon Nox 5: Redux</summary>
		<description lang="de">Redux: Komplett neu designed für ein modernes Aussehen und das klassische Aeon-Feeling beizubehalten.</description>
		<description lang="el">Redux: Πλήρως επανασχεδιασμένο για να προσφέρει μια μοντέρνα αισθητική, διατηρώντας ταυτόχρονα την κλασική ομορφιά του Aeon.</description>
		<description lang="en">Redux: Completely redesigned to create a modern look, while retaining the classic Aeon feel.</description>
		<description lang="en_NZ">Redux: Completely redesigned to create a modern look, while retaining the classic Aeon feel.</description>
		<description lang="en_US">Redux: Completely redesigned to create a modern look, while retaining the classic Aeon feel.</description>
		<description lang="es">Redux: Completamente rediseñado para crear un aspecto moderno, pero conservando el toque clásico Aeon.</description>
		<description lang="fi">Redux: Täysin uudelleensuunniteltu moderni ulkoasu, kuitenkin tuntuen klassiselta Aeon:lta.</description>
		<description lang="fr">Redux: Totalement revu pour créer un look moderne, en gardant l'expérience Aeon.</description>
		<description lang="fr_CA">Redux : complètement remanié pour créer une apparence moderne, tout en conservant l'esprit classique d'Aeon.</description>
		<description lang="hu">Redux: Teljesen áttervezett modern kinézet, de megtartva a klasszikus Aeon érzetet.</description>
		<description lang="is">Redux: Endurhannað nútímalegt útlit í anda Aeon.</description>
		<description lang="it">Redux: Completamente ridisegnato per creare un look moderno, mantenendo la consueta qualità Aeon.</description>
		<description lang="ko">Redux: 고전적인 Aeon 느낌을 유지하면서 현대적인 모습으로 완전히 다시 디자인하여 만들었습니다.</description>
		<description lang="lt">Redux: pilnai atnaujinta, kad sukurtų modernią išvaizdą, išlaikant klasikinio Aeon pojūtį.</description>
		<description lang="ms">Redux: Direka semula sepenuhnya untuk hasilkan penampilan modern, tetapi masih mengekalkan penampilan Aeon klasik.</description>
		<description lang="nl">Redux: Volledig opnieuw ontworpen om een ​​moderne look te creëren, met behoud van het klassieke Aeon gevoel.</description>
		<description lang="pl">Redux: Całkowicie przeprojektowana skóra Aeon, o nowoczesnym wyglądzie.</description>
		<description lang="pt">Redux: Completamente redesenhado para criar um visual moderno enquanto retém o toque clássico Aeon.</description>
		<description lang="pt_BR">Redux: Design completamente novo para criar um look moderno, mantendo o feeling do Aeon Clássico.</description>
		<description lang="ru">Redux: полностью переделенная, модернизированная классическая обложка Aeon.</description>
		<description lang="sk">Redux: Kompletne prepracovaný dizajn s moderným vzhľadom pri zachovaní klasického štýlu Aeon.</description>
		<description lang="sv">Redux: Totalt omarbetad för att skapa ett modernt utseende, samtidigt som man behåller den klassiska Aeon-känslan.</description>
		<description lang="te_IN">పునరుద్ధరణ: పూర్తిగా క్లాసిక్ అతి దీర్ఘంగా భావాన్ని విడిచిపెట్టినట్లు, ఒక ఆధునిక రూపాన్ని సృష్టించడానికి పునఃరూపకల్పన.</description>
		<description lang="th">Redux: การออกแบบใหม่หมดจด เพื่อสร้างรูปลักษณ์ทันสมัย, ​​ขณะที่ยังคงความรู้สึกคลาสสิคของ Aeon.</description>
		<platform>all</platform>
	</extension>
</addon>
</addons>
